{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_000853",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/[BEAKER]-RE-DONE/GM0023102099435/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "High Rise Wide Leg Crop - Khaki"
    },
    "text": "【BEAKER】REDONEはブランド名で、メーカーはREDONEです。 商品番号はFW23/QW3921RD1Hです。 こちらの商品はコーデュロイ素材のパンツで、ビンテージな色が目立ちます。 パンツの股上が長く、誰でも快適に着用でき、ワイドなシルエットと短い丈が調和してトレンディな雰囲気を醸し出します。 素材は表地で綿100%で製作されており、手洗いとドライクリーニングが可能です。 しかし、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますので、ご注意ください。 また、漂白剤を使用したり、水に30分以上浸したりしないように注意する必要があります。 ドライクリーニングをする場合は、ボタンやアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせることをおすすめします。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、必ず自然乾燥してください。 摩擦により、ほつれや毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランド名は何ですか？",
            "answer": "この商品のブランド名はREDONEです。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の素材は綿100%のコーデュロイ素材です。"
        },
        {
            "question": "このパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このパンツはワイドなシルエットで、短い丈です。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この商品は手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯は避けることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴的な色は何ですか？",
            "answer": "この商品はビンテージな色が目立ちます。"
        },
        {
            "question": "この商品の股上の長さはどのくらいですか？",
            "answer": "この商品の股上は長く、快適な着用感です。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような人におすすめですか？",
            "answer": "この商品はトレンディな雰囲気を求める方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "この商品の製品番号は何ですか？",
            "answer": "この商品の製品番号はFW23/QW3921RD1Hです。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "この商品を洗濯する際には、機械乾燥せずに自然乾燥させることが重要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は水に濡れるとどうなりますか？",
            "answer": "この商品は水に濡れると色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この商品のドライクリーニング時の注意点はありますか？",
            "answer": "この商品をドライクリーニングする際には、ボタンやアクセサリーには必ずアルミホイルをかぶせることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この商品は摩擦によりどのような問題が起こることがあるのですか？",
            "answer": "この商品は摩擦によりほつれや毛玉が発生することがありますので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 451
    }
}